麵仔你會唔會抽螞蟻?你點睇佢升到幾多錢

屌咪呀

推到麵麵見到 有錢齊齊搵

面神你出手啦，中資股靠曬你嫁啦

帶下小弟揾大錢

抽爆 知唔知幾錢手

股災了

股joy了

跟